屌你老母 全球第二大經濟體 都要人捐款 捐口罩 物資？

支那狗食屎啦

發展中全球經濟體系國家

全球最大口罩需求蟈

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

人類命運共同體呀，即係我死就攬住一齊死

你會唔會捐錢比李嘉誠？

誠哥係首富
二富係咪四叔？

成撚日拎住個第二大經濟體係度打飛機，一出事又要拉哂全世界陪葬

好似係